## Решение "Работа с консолью" для STALKER CMS 2.0.5.2

Символьный код модуля: stalker_console

Требуемые модули: Не требуются

Описание: Позволяет работать в консоле и выполнять команды composer и git

Версия: Весия RC1.0 от 12.01.2017